(營養品- 必須睇) - 白宮首席策略長兼美國總統顧問 班農 - 對香港嘅睇法

呢段片可以話係暫時以嚟其中一段極重要、極有營養嘅片(有字幕)
有些少長, 但請大家花少少時間睇咗佢, 最少睇頭廿零分鐘
裡面講到全球, 特別係美國對香港嘅睇法,
亦講解咗香港反送中運動點樣令全球connected一齊對抗中共
#裡面有提到香港點解咁重要, 亦有提到點解機場係春袋 (唔好問我春袋英文係乜)

睇完之後大家可以諗吓下一步我哋應該點做先可以用最少傷亡換取最大成果
Sir, This Way
光復香港 香港革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁即係點都要有傷亡先得喇

lm

或者係最少付出去換取最大回報
唔一定係傷亡...

大紀元嚟？不過可以咁訪問法都幾勁

從來革命/推翻政權
都係得2種大方向
一係流血 一係經濟
經濟就係真全港大罷工
但係大家都知香港人好鍾意番工同錢
所以我地條路得番流血
唔好諗住有外國幫我地
我知好黑暗 亦都無人想受傷同死亡
邊個唔係靜靜地贏 但係無辦法
只好做好自己 不分化 不割席 兄弟各自爬山

今日新疆 明日香港
五大訴求 缺一不可
香港人加油

應該係前顧問
冇記錯
佢比人炒咗？

推

幫推

p牌仔，幫唔倒推，但真係好值得睇

係前

不過「炒咗」
做嘢更加無束縛

自推

Lm

想問春袋英文係乜呀 ?

留名

係前顧問, 新聞好似話佢將會幫trump trump 2020大選

我讀書少, 好似係叫做airport

記得睇呀